慾男插金屬洞腫脹卡住 2周拔不出來險壞死

醫護人員發現A男的下體，竟然卡著2個「軸承」。翻攝CEN

印度1名33歲的男子A，日前慾火中燒，偷偷將生殖器官塞入中央有洞的金屬機械零件「培林」（承軸，bearing，香港俗稱啤令）中，結果在摩擦獲得快感後，因生殖器官脹大，反而無法將這個金屬圈拿下來，造成下體持續疼痛和腫脹，但A男卻超有耐力，硬是卡了2周才就醫。

根據馬來西亞《中國報》報導，印度新德里的德里大學聯盟醫院（UCMS & GTB Hospital）醫護人員，發現A男的下體，竟然卡著2個「軸承」，並且是將生殖器底部壓住，血液無法順利回流到前端，造成該處組織開始出現壞死的跡象。

報導中說，為了避免組織壞死擴散，醫護人員先給A男注射「消腫」藥物，又打算用醫療用線，將軸承割斷，但2種方法都失敗了，為了跟時間賽跑拯救GG，只好使用了專門切割大理石的「石材切割器」，來將金屬軸承切開。

報導中說，醫護人員先是將A男全身麻醉，接著一邊用切割器切割，一邊還要向A男的生殖器官「沖冷水」，以避免切割時產生的熱能燒傷GG，最後成功解除了危機。

報導中說，A男恢復十分良好，手術2周後也測試「功能正常」，醫師表示，還好A男沒有再拖下去，不然除了組織壞死之外，還可能會造成尿道損傷。

（即時新聞中心／綜合報導）

印度活塞男

扯足兩星期

兩星期都唔軟咁堅

想知佢點出街

十年架啦

強姦大國都要做活塞男真係失敗

強姦大國

全身麻醉...死幾多腦細胞

你眼中嘅失敗啫

佢係強姦大國嘅先驅者，第一個同時強姦2個啤玲兼連續2星期嘅印度男人

還好A男沒有再拖下去
2日都唔撚得啦
2星期

達爾文獎

屌板男

佢哩兩個星期痾到尿

點解唔用啤鈴拿

屌啤令

啲血走唔撚到點有得軟
陽具環都係咁樣work